青瓜卷又平又好食

不了

肉鬆正點

識食

cheap

自撚己係屋企捲啦屌你老母

幾年前成班friend 去conrad 食自助餐
其中一個friend 帶埋個肥閪女朋友黎
到個個食到八八九九
甜品都食埋
個肥閪突然再夾多幾件青瓜卷返黎
我地成班呆撚左
心諗去食自助餐
有位都主力食刺身魚生

由果時開始
係個friend背後都叫青瓜卷代表佢女朋友

食自助餐食到要計住數求回本果d比雞還要cheap

人地用完條青瓜放落去
你就食到𠽌𠽌聲

插完閪嘅青瓜仲有陣咸魚味

牛油果卷正D

唔好食

甜蛋仲正啦

取平衡 三色卷